2018-2020年度IVE畢業生成績含有大量水份

又係時候搵下存在感啦

請各公司HR留意，sem4同sem5都轉晒online assignment，個個gpa爆3

請只考慮sem1至sem3成績

wfc

Ive 仔 互踩
Ching 有工返未

做緊CEO

放心 見到ive都唔請啦